## Анна Саргина
1. Фільтри візитів тексту пошуку за заголовком або описом візиту
2. Фільтр по статусу
3. Фільтр по пріоритету
4. Валідація введених даних

## Ілля Добровольський

1. Модальне вікно входу
2. Реалізація входу та виходу зареєстрованого користуача
3. Модальне вікно створення візиту
4. Модальне вікно редагування візиту
5. Реалізацію взаємодії з бекендом
6. Дизайн сайту
7. Створення класів

## Леша Leks